男性女乳症 唔係肥仔波

有冇巴打做過? 過程感覺係點 排左期 好撚驚

死 gay 佬

係切, 飛機

戴bra咪算囉

睇咩科先可以做手術？

可摸以影對波黎睇下

GOOGLE啦 大把有得你睇
認真POST

有冇戴過bra

落野無食AI?

自貼都冇學咩人認真POST

肥仔波

冇
寒背收埋對肥仔波就有

點解唔試下
台灣好多患者戴bra

舒服啲
仲搵啲有鋼圈
有啲女朋友叫佢戴

個fd之前去台灣搞掂
好似ok
不過會有少少疤
好灶

好似1萬定唔知2萬 唔記得
總之平過香港
要整幾個鐘
但要休息

好似無助改善 直接一刀切好似可以一了百了?

其實香港好似差唔多 3-4萬左右
整1-2個鍾 整完可以即走
你FD整完有冇D咩唔C服?

好灶係咩?

夾腸正呀

好撚噁心

係土呀 總之香港貴一倍
個fd話一開始有啲痛
同要札著 沖涼麻煩

打多左個土字
成日打錯字 sor

報左價 45K手術 15K麻醉
係咪幾日都冇得沖涼? 如果係應該冬天先做
佢冇係點痛法? 有冇話冇到訓唔到教
個醫生話起碼著壓力衣2個禮拜

香港？

勁撚貴
無得沖呀
唔知佢點痛
咁又無訓唔到教好似
好似係郁會有少少痛咁樣

貴到哭能左
但其實會唔會可以咁諗 係香港做有保障D

有冇清有做過

問左價錢
諗住10月天氣涼D再排期做

你幾錢? 邊間

我都諗住等天氣涼D先做
但又心掛掛好想快D搞左佢
呢幾日係咁係youtube睇gynecomastia 外國D手術片
睇到好撚淆

尖沙咀陳醫生 4萬內

我應該同你同一間 但我6萬蚊左右
佢有冇講你係幾期

1期，有乳腺增生

有捆圈lin毛點做手術

唔明

好慘

有冇人做過

我建議樓主戴bra，加多件衫遮就算

有無試過打飛機時揸自己對波

同我一樣

女性男乳症就多

如果怕貴+嚴重 可以排公立

公立會唔會幫手做呢D冇必要既野

依啲公家醫院有得做？

其實不嬲都有

會唔會手勢冇咁好

咁又唔會 ，又可以慳番啲錢做有意義既野

巴打你做過?

係， 不過都等幾耐

等左幾耐

一年幾

幾錢

幾百到，訓左晚醫院

幾百同私家差成20倍

公立醫院差唔多啦

你情況係唔係比較嚴重 所以先肯做?
因為我上網睇過公立好小肯做

係喔，果陣小六所以唔嚴重基本上唔做

小六都比你做? 我上網睇果時話青春期有大部份男性都會有呢個情況
但通常成年後就會冇左 如果情況持續2年都唔消退先會做
巴打你果時做完有咩感覺

我果陣係好嚴重下，成個砵仔糕咁
做完好爽唔洗俾人眼超超

記唔記得你果時係點麻醉 係咪訓醒就做完
我而家有D驚 怕到時粒LIN會好核突但應該都唔夠而家塊LIN餅核突我預計應該冬天做 廢事咁大汗
做完之後又1個月唔做得負重運動

嗰陣係局部麻醉我印象好快下
你排左私家？好彩細個做左唔係大左好麻煩

做完人生唔同哂

千祈唔好再推住啦

俾人笑俾人逗最慘寒背可以慢慢糾正番

呢種苦只有自己知道

屌我似都有 唔知係肥仔波定女乳症 諗住減低啲體脂先睇下點 本身已經skinny fat有肚腩

可以GOOGLE下點CHECK
有方法自己簡單CHECK

Check極都唔多肯定 lin四圍好冧 但係lin後面有粒好細好細嘅野 左胸大果右胸 已經好幾年用膠布痴住扮平 依家轉diet加操下睇下有冇改善 衫又唔敢亂著 水又唔敢游

好想做
一定係有女乳症，個人好無自信，會駝背，著黑衫
但見香港做真係好貴，學生哥無錢想過台灣做

去邊度做？ 保險claim唔claim到

唉 點算 好多脂肪個波 一大動作 鄧下鄧下

本身肥底？

searh完，同肥仔波有咩分別

個暈好大？

落樓梯凳下凳下
夏天著衫側望有兩個竹筍尖

點解唔過台灣做

有得做手術就ok 啦
Btw 有冇女性男胸症

大撚把啦

咪好囉
想渣波時渣自己就得
一路渣自己一路打飛機

sorry
睇錯排卵期

我諗住去台灣做

魚住，你沒事吧？

點先知自己係呢個病定肥仔波

[l

Hi bro 有無醫生資料？ 我都搵緊

痴撚線你班友點解咁多人有波？ 好common嘅咩個病？

係咪食得多雞皮 有雌激素？

乳暈外圍都有生lin毛
但手術要乳暈外圍開刀

乳暈外圍手指捏下
軟就係脂肪波 硬的係乳腺增生波

等緊樓主po心路歷程

價錢幾多
係咪要驗血
手術幾耐到
麻醉藥幾多

好困擾 夏天著衫突尖波

加埋洗唔洗6,7萬？我預期係5萬到搞掂

咩CUP?

講我知等我自卑下

大把肥仔都唔會咁肉先
樓主嘴好柒

打飛機會唔會揸自己？

食得雞多？

樓主幾時update

加油

加油 等睇包膠

同你一樣都係呢個癌
已捱完手術 化療 電療

同肥仔波有咩分別

係喎 ....睇錯自膠tim
依家身體回復哂啦 繼續當冇事咁過活

有乳線組織

咁一般人點知係邊種
兩樣都好似

想知要搵咩科醫生做
婦科？

做手術變性？

等樓主update
聽日去睇醫生

保重巴打

巴打係去邊間做??

等update

不如巴打都分享下

資源錯配。。。

可能1999 但唔明可以問我 專業野答唔到 但可以用病人角度同諗法答你

巴打 我想問著壓力衣番點算？會唔會好顯眼？我都想做 但係番office要著恤衫 怕覺眼俾人望

巴打係咪唔洗再著壓力衣？

大家係直接去搵整形外科做手術？定其實應該搵內科check吓先？

唔係兩個禮拜就夠？

好緊

有奶便是娘

加油 一個月好快過 唔駛再驚比人笑

痛唔痛

笑到痴撚左線

有啲痛

但有d驚 未知做唔做好

SHEMALE 算啦

有冇清做完分享下

巴打可以做返gym未？

巴打手術前嘅肥仔波人生
平時出街係點樣遮醜

巴打做完手術幾耐之後可以做返gym?

咁耐

點樣暪過屋企人去做
屋企人一定叫唔好嘥錢 然後要你抱憾終生

可唔可以同我講邊間我都搵緊🙏🏽🙏🏽🙏🏽

有冇做過師兄可以同我講你哋喺邊度做?分享一下好嘅醫生俾我我都非常困擾

想問吓師兄你邊一間 我都搵緊

你賣單幾錢?

依排肥咗有d肥仔波，但係一扯lin旗就冇左，咁仲係唔係男性女乳點分

終於拆線了

剩係個lin突，唔嚴重不過做操野cut得越乾就越突 著衫好撚核突 又扁又突

成個手術應該係抽完脂再切乳腺，目的係整平粒lin